請唔好怪責想投降既手足

我地唔會體會到佢地既心情，係入面既恐懼同絕望已經令佢地心力交瘁
有人offer可以安全走到，求生既本能係會容易令人妥協
不過我係到想叫一啲仲保持到理性既手足
再出多少少力，開導下已經冇力交戰既手足們
同佢地講依家跟popo走絕對唔係一件好事，依家走得甩，但成世都唔會好過！
俾多d關懷佢地，唔好比佢地自己一個！
努力支持落去，我地見到出路架喇

手足請睇！

幫推

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
留係大樓一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要留 點都唔好出

支持住呀！！！出面已經好多手足拖住班賤種狗！

不指責，不割席
要理解手足已經頂咗好多日
手足都係人
相信手足

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

堅持住，你地都係叻仔叻女，要明白政府係信唔過，而且上左車會帶你去邊都唔知！

一定係捱得好難受先會投降
有邊個手足會想向自己最憎既狗投降呀
大家可能唔理解佢既決定，但一定要尊重
如果我係佢地，係poly已經受咗咁多苦，坐完48出黎成個連登都係屌自己投降，一定會更加難受